Pepe 護士完勝 塑膠整容差婆

屌

五大訴求呢？
七百義士 六個死士呢？

你哋同屯門公園
啲沈船廢老 有乜分別

差咩婆呀 狗黎咖！！！！

狗乸

前世未見過大波妹咩
要睇嘅話大把又正又有良心
平時follow開啲ig女神都係咁轉發文宣
真係谷精上腦就自己打個j先啦

雖然可能係班狗同藍絲follow
但我唔認為啲廢中廢老識用ig 同埋見到有common fd走去follow on9

五大訴求

前線是但搵個口罩港女都正過隻母狗